斥亞裔演員跑車太嘈 白人漢踢車挑釁引發打鬥

屌你老母， 被人打果條白人抵撚死啦

但勸交果條友飛撲人，美式勸交法？on9

on9鬼佬

留言：Stupid white knight claiming he's stopping a fight. You don't do a flying cross body move on just one of the guys to stop a fight. Hope he got a few punches landed on him too.

STOP! STOP!"

Why didn't you tell that to your idiot husband when he was harassing the Asian dude in the nice car?

亞洲人打得唔錯

屌 男人之間都未分勝負 班女人嘈乜撚野啊

連登仔有人十分一咁好打我話你叻

White trash

Asian都抽輸

唔知係台灣定大陸人？
係美國真係要操fit先唔會俾白/黑人蝦

Btw條又有錢又高大又型 仲要打得 屈左機

有咁既身型已經贏一半啦

打交都唔贏仲學人想做喺玩實世界做racist不如自殺咗佢算啦

而對於在「單挑」期間加入打鬥的那名路人，林楠表示：「他稱自己是在勸架，但你會用一個飛撲來勸架嗎？」他續說道，警方在事後有趕到現場，但如果自己提告的話，對方也會提出訴訟，於是最後雙方都沒有提出控告。

癲佬何其多

條鬼佬見到架靚車葡萄人，又以為Asian好恰，所以先出手者
點知撞正呢個Asian咁撚勇武
其實大部分鬼佬見到有錢Asian內心都好矛盾，睇到自己心目中低等啲既種族有錢過自己

窮鬼佬好酸

垃圾白鬼，唔敢歧視黑人就嚟歧視亞洲人 但啲liberals又會睇唔到

多土你咩事

it's kung fu
motherfucker

ching識野

利申: 屌好多鬼妹 tesla ceo 整緊火箭上火星

路人好撚型,一野飛撲熊抱將佢制服

唔用飛撲點阻止你打架,個亞裔都傻傻地

拳拳到肉

打到個鬼佬仆街 俾人飛撲

俾人撲低左即刻彈起身 個下避得好撚勁

你弱智架?
正常勸架都係企係中間人地就唔會打你
你無啦啦撲一個人唔係pick sides?

咁片入面條友唔止正常啦 根本係alpha male
咁都比人搞

條友本身都好高大

垃圾鬼佬

咁飛埋去人地隨時個頭落地 好危險

Let’s go boom boom this motherfucker

再睇多次..第8秒個下真係神反

人中之龍

呢d咪真正fight back
以前舊登有位巴打比人笑走去還拖仲成班人屌佢自己認Chinese ，以為自己香港人身份就冇事
真係阿Q精神到

你都on 撚鳩
成堆Comment咪屌9個路人用錯方法囉
本身一打一，
你撲埋去，第二個白鬼keep住打，變左二打一
你唔死去撲個白鬼？
個白鬼先係聊交打喎

飛撲=阻止你打架

弱智

班白鬼真係好撚賤格
2個打1個 見唔對路就扮冷靜話無打
屌你老母成條街影住睇住佢都有得咁扮野

聽到女人係到尻叫 好似可以解決問題咁

呢個時候係連登仔既話

要叫大I’m from Hong Kong !!!!!!!!!!!!! Not China

吐氣揚眉

嘩條友型到癲喎 又靚仔又高
但d白鬼真係痴線
無端端飛撲 睇個勢想圍揪個Asian

cc台都係咁講
講完自己香港人就當你係白人

呢條友都係勸交

幫我地中國人爭光

條友似打開拳
0:12典型拳手手法

9唔撚搭8,當時個post話人地屌你係chinese,
d叫你屌返佢話自己唔撚係fucking chinese pig。
如果其他野無話唔還手

自己改人個意思再攻擊人,弱撚智。

死八婆no乜撚野呀 男人之間決鬥緊呀 咪撚嘈住晒啦

行開d啦

人地要歧視你亞洲人理撚得你係咪Chinese
只不過英國佬咁多大陸人佢地一次過當做Chinese ja
你估真係貼本bno係頭到有免死金牌咩

女人一係淨係識得鳩叫
一係就只會拉住條仔隻手累佢俾人打

飛撲果條友似係幫條白鬼拖多過想分開兩個人啦

你根本就討論咁兩個情況,你就夾硬合埋做一個。
屌你老母幾時有講你比人踢車唔撚還手

事實就係大部份亞洲人怕事，先咁易比人恰
香港人更甚
仲成日以為鬼佬會有分別到可以置身事外
你試下呢個演員寫到明係Chinese immigrant 睇死你地十成會支持個白鬼

痴線 到底我係唔係真係老左 定係依到太多直必

又如果如果

唔撚好咁多幻想啦大中華膠

飛撲正仆街

講兩句又比人屈做大中華膠
質素真係呢

個女人好撚嘈

成日係度講如果 又叫咩野質素?
無眼睇

飛撲條佬做乜鳩，美國人真係玩美足玩上腦㗎喎

飛撲果條鬼佬見到同種比人打，自然反應想幫拖，但又唔敢明加入打，咁咪出啲招數撲埋去制服個Asian再加兩鎚

假設就叫冇質素
咁你直頭冇智力

如果係港男果野飛撲已經後腦著地死左喇！

條女把聲

咪玩啦，正如香港人睇東南亞同南亞裔咁，就算條南亞仔樣身型都正常，香港人始終內心有啲睇佢地唔起

好彩冇事 屌佢老母 咁陰濕

超靚仔

好撚9 ，睇到嬲

咁大大師兄都係高質會員

打到條white trash咁都叫俾人撚

撚咩呀？
打撚到鬼佬扑街wo

有質素唔代表係高質素架wor
讀多兩年書先啦朋友

飛撲果個笑撚到我

擺明話你低質啦咁都唔明,check下智商先啦弱智

中國人要面，鬼佬更加要面
佢地果種男子氣概既面子好強
你笑個鬼佬窮、樣衰，未必有大件事，但你笑個鬼佬賓周細無撚用，佢一定同你博命

呢d人最撚狗 扮正義 其實就有私心 白鬼最多呢d人

條友又幾撚型

痴撚線
飛埋去禁低人 仲話唔係幫拖

講又句假設又即刻扣人帽子做大中華膠
連討論既耐性都冇 真係以為同得你唱反調都係有預設立場
真係唔知邊個低質

同埋我睇reddit，原來個踢車鬼佬本身娶左個Asian女人
咁佢對Asian男人既觀感，可以想像到啦

咪撚戇鳩啦
條友有錢架, 去到警署已經有律師傍住
點玩到傻呀

佢渣架R8呀，你條死毒撚就去到邊都比人撚架啦

諗起呢段

勸交幫拖一邊正仆街

鬼佬一向係咁，又要光環又要利益

而家侵侵將鬼佬呢啲君子面具撕爛，未必係壞事，大家真誠啲講返利益同談判咪仲好

唔怪得個女頭髮黑色

死鬼佬佢敢踢啲黑社會力架啲車我就話佢叻。抵打

比着香港人見到自己人比白人打會唔會幫拖

係唔係屈人做chinese重唔係大支那膠?

當時個post重點就係唔好比人屈你做chinese, 而唔係唔撚還手。

人地當你係,你首先就話唔係,人地照打咪打過lo。

你呢d人既思想簡單,非黑即白,連人地講咩野都唔明。

人地當你係chinese你就唔比人否認。
呢d唔撚係on9大支那膠?

兒登即係兒登，屌你老母白皮狗都有人幫 white trash

好彩唔係用中國功夫

邊個?

咁又係呀，你車都冇想踢都踢唔到 岩晒你D窮柒毒心態，踢下有錢人既車洩憤

人地係見到‘黃種人’ ‘asian’比人恰出手 我就唔見得佢係因為人地係中國人而出手囉
定係你眼中所有有黃種人都係中國人？

做咩講到夠打就可以歧視人

黃皮膚去到外國，你得一個身分就係Asian
鬼佬睇你面口識撚分你係Hong Kong定Chinese

你講以前個post個情況係無啦啦有個白人指住你屌你係chinese pig丫

咁你咩野都唔講就出手,係唔係代表你自己認撚左丫?

所以我咪叫你大支那膠lo柒頭。

個白男老婆亞洲女人

Chinese pig呢樣野套落任何人到都係負面 具歧視性架啦
因為人地攻擊性語言而出手就係自認Chinese ,大中華膠

講出黎都比人笑死

都可能會有既
鬼佬其實好焦慮，70年以黎佢地地位不斷下降，以前佢地統治世界，而家連佢地自己國家都比外族入侵
以前做皇帝而家做平民，唔係個個接受到

第日特首出聲講句大家都是中國人一家親你千奇唔好出聲呀
唔係你都被中國人

又夾硬將 (chinese pig) 呢個詞代表全華人。
加上人地咁諗你就要接受。

大支那膠真係on9

難得亞洲人咁好打，又高，企定紮馬好似炮台咁出拳

睇落D動作似打開拳

我幾時有將呢個字代表華人？
本身呢個字就係hostile 用黎罵人
定叫你yellow monkey ， 冇左Chinese 呢個term係入面你就會好受d?

嗯！

響喉MK抵死，去到外國冇得惡

果條傻9反支反上腦 唔好理佢啦
條片擺到明係見到你黃種人以為好恰就走埋黎恰9你
一句講野白人真係越黎越垃圾

就係最撚憎人屈人chinese,唔撚得?

而家講講下心甘情願接受比外國人屌既似係你wo

曬*

追post啦,而家撚係講咁呢單野?

衝出黎柒

睇你講野都知你7下7下啦仲要人曬時間追你post

唔洗嘈呢的，調翻轉撲個鬼佬一樣有問題

百分一算ok

你係唔係比鬼佬玩過？講野咁撚無志氣既？ 而家個世界唔同嫁啦，唔好見到自己人種就踩，見到鬼佬就瀨啦，好撚影衰同種族既人嫁，做你老婆真係比鬼佬姦你都唔會出聲

我夠可以演繹為果位巴打不滿kfc咁多位香港人被Chinese,從而開個鬼佬波
In such case, 你先係一相情願以為人地係為Chinese 呢個身份而出手辯護wor
由你呢個instinct, 難道你先係大中華膠 ？

所以你咪9唔撚搭8 lo。
以前個post根本就唔係叫人唔好fight back,而係唔好比人定型你係一個支那豬。

我地打人會講自己唔撚係支那豬。

你地打人就默認自己係支那豬。

邊個on9?

最撚on9係「勸交」個條白鬼

連登仔:報警呀! 打人呀!

走埋一邊拍片先

打人就默認係Chinese
不滿被中國人而出手唔撚得既

覺得架車嘈咪去屌鳩間車廠點解出d咁嘈既車囉，唔抵得人地有錢揸靚車咪認囉

on9

你講咁以前高登個post,我先屌柒你,你知柒啦就轉頭講呢單。

當年高登直接post呢單野重講咩野chin唔chinese?

連登仔： I am from Hong Kong! Not chinese

事實上外國人未必知香港係地圖上咩位tim

你細心d睇下上面句野先啦柒頭,
我就係講明自己唔撚係chinese先打柒佢。

我一直講緊高登單野
請驗眼

人地人地 你條柒碌真係唔化，係咪見到隻柒頭廢中白鬼聯想起自己咋

咪就係高登講o個單野個處景唔同呢單

係喇
兒登仔繼續吹捧d窮撚鬼佬啦
係到發窮惡
真係肉酸死人

連登仔當正自己係白人 係外國比人恰大嗌 I come from Hong Kong就會乜事都冇

九成九唔抵得人有錢

柒窮毒撚幫白皮狗奶春袋，見人高大有錢靚仔華人英文好就屌晒鬼
正柒碌

你連比人攻擊Chinese pig都烚熟狗頭咁內心勝利就戇鳩啦
而家人地覺得你係咪Chinese 由你define架咩？
你覺得你咪打撚到佢話唔係
至於你話出手就係大中華膠 咁你咪乖乖地做個別人眼中既中國人囉

個亞洲仔本身都屈機啦, 又高大又靚仔, 有埋錢, 又好打, 咁既質素拍埋鬼佬度真係一D都唔會輸蝕, 睇到好撚爽

屌你老母真係弱智架wo
有人講come from香港之後就咩野事都無?
比我屌到唔屈人講既野就落唔到台?

人地屌你係豬係狗都唔敢還口同否認既柒頭
人地當你係咩野就自諗係咩野,幾咁柒

比人打老閪都要還拖

認錯人呀師兄

放大比盲人睇

我地打人會講自己唔撚係支那豬。

你地打人就唔出聲默認自己係支那豬。

邊個on9?

呢啲叫勸交 幫拖下嘩

你ff咁撚多打人又講乜又盛就收檔啦
我係倫敦街頭比人叫Ching Chong 照開人拖
有呢個term果陣都未撚有香港人呢個身份認同
我難道又大中華左 ？

仲要user都唔睇認撚錯人 真係唔知邊個弱智d

所以就係要改
屌你老母比人話支那人重難聽過講粗口

好少見連登仔撐返亞裔

咪就係講緊你呢種7頭皮囉 9成9當正個個外國人都知香港係邊 Hong Kong is not China
你以為自己係白人阿? 人地當你狗咁撚渣傻仔
當人地白人歧視你黃種人果陣 你又將焦點放落去黃種人既中國人入面 到底係你自卑心作祟定你反支反到上曬腦阿

White trash， 應該食多幾拳啦

門口都未出過嗰班兒登仔當正自己白鬼

On9少陣

成日講反支就係反上腦就知你根本就係fucking chinese pig啦, 你係所以你否認唔到, 咁無計架wo

某啲連登仔又一貫地幫白人含撚咁去blame the victim

點解每一個po 啲討論都可以低能成咁

邊個?
呢個post差唔多清一色去屌個白人wo

#55就係最好例子

sorry,我一早block左佢睇唔到

其實打緊爛仔交你特登走去強調乜撚野我唔係chinese 個下就輸撚左

白人聽到笑而不語，你要認清自已種族唔同就係唔同，人白你黃

自古以黎都係敏感話題，從來都係種族同種族上既戰爭

你講完from hk 好似想乞人地手下留情咁，比下面我啦，我係hongkongeseeseseseseses黎架

白鬼真係唔care架，當你黃皮中華狗咁打落黎

算啦你都係唔好再係到獻醜啦

連登仔一定好鍾意跑車響喉
最好日日響

飛撲勸交條撚樣又唔撲個鬼佬？
撲個亞洲人
根本佢咪又係主觀歧視攪事幫撚左個白人先
打鳩埋佢啦

個林楠好有型 亞洲男人典範

又屈

你點都要fight back,
佢唔care你咪打到佢care lo,咁簡單

雖然隻白鬼係on9
但跑車聲都真係好撚柒嘈

嘩你追住白人條撚含喎Ching

姓Lin 似台灣

你同我一齊照照鏡先啦 講到自己好似唔係亞洲人咁

連登仔真係戇鳩到，頭幾秒個白鬼拖住個細路完全無還擊，條亞洲仔係咁拳如雨下屌你老母好似痴左線咁

唔繼續打一陣咪好似尋日旺角個後生仔咁訓住人醫院囉

打又話人痴線 唔打又可以話咁都唔還手

斥亞裔演員跑車太嘈 白人漢踢車挑釁引發打鬥

踢人架車都唔打得？真係抵你俾人歧視

好似你條柒碌毒撚咁咪好囉，機會人人有，係你自己自卑頭縮縮正柒碌
係得你溝唔到女，唔好瀨晒落種族上面

其實比人打還拖真係好應該, 都唔應該有罪, 係香港呢個地方過份強調非暴力, 屌你老尾以前聽D大人講, 人地打你係人地唔岩, 但係你還手呢就變左你唔岩啦, 真係痴撚線, 唔通人地一拳屌埋黎我仲係度同佢講道理, 係香港先會咁ON9, 見到人打架, 無論係幾一面倒邊一方唔岩都好, 都會有人衝出黎話點唔岩都好, 郁手就兩個都唔岩

個男人好撚型 高大有錢仲要勇敢

係台灣

呢條死白鬼一早有晒bias要幫邊面，根本唔係勸交
勸交回成個跳起飛撲埋去個asian到？

又幾好揪

Ching chong
Bruce Lee
Chinese kung fu

原來你條傻撚都識咩叫死撐，撐左幾頁都死唔眼閉咁款
黃種人溝黃種人洗錄影擺上youtube？屌你，動物交配繁衍係好撚正常既事
係你條柒頭連呢D基本人類做到既野都做唔到
仲要去傾慕人地

黃種人嘈，污糟，亂三大特點一定有一個中，係得班窮撚會覺得有錢就可以奉旨係人地個地頭到嘈

個鬼佬咁on9
人地都落車同佢嘈，仲拖住個細佬做乜撚
抵比人打，柒吓柒吓
鬼佬真係弱撚智

依家連登係支持林生打柒鬼佬呀
主因唔係跑車響喉呀白痴

自卑到 義和團呀宜家

自卑
係華人主義抬頭

唔洗理佢啦，佢岩岩pm同我講，話佢之前試過老婆比個鬼佬夫目前犯，然後佢用中文同老婆講，你比白人主子屌係理所當然，收嗲！ 再用英文同個鬼佬講，if you want to, u can fuck me as well, white master

0:10果下一閃，幾撚型
正常人應該無反應食撚左果拳

睇個asian既stance應該有操開拳

打交咪打交囉，拉埋個亞裔身分都唔知做乜鳩

背心佬好陰濕
想襯人起返身重拳佢個頭
好彩避到

有歧視爭議囉
唔通黑人少年比白警殺又唔拉身份講?

咪臭係，點知你係咪因為我係亞洲人所以踢9我架車架

多士食唔到處女癡Q咗線呀

日本人靜，乾淨，整齊喎巴打
定係日本人當白人？

你平時唔係好橕中國人既咩

Block 7 左個咩巴菲特好耐
9成以為自己真係股神果啲戇鳩仔

Nigga 食花生

好彩連登仔祖國係英國，而唔係低等亞洲區
所以係呢d 情況下應該企係白人個邊譴責亞裔人

幾勁wo打得

用左中國功夫佢應該要坐架R8 入ICU

佢當埋自己係白人

咁都葡萄，香港好多鬼佬都好危險

第日對住鬼佬/鬼妹咪又係頭dup dup

你比人玩緊比人笑緊都唔知？

利申 識你班鬼仔鬼妹朋友 依家一齊笑緊

響喉狗死全家

亞洲仔一打二咁濟

成撚日ff

幾有台型。
但唔知佢英文UP緊咩

我屌你老母收撚皮啦

又喺度講到乜嘢呢啲係民族性

咁而家民族性進步，又唔撚得?

睇咗你咁多個回應都知你戇鳩仔

你本性格行出街見到你都想打你兩拳

換做黑鬼屌柒條亞裔唔知條亞裔夠唔夠擔開拖呢?

我淨係知你講得呢一句

你一定係唔夠膽開拖嗰個

我認我廢，當年係美國開車有條我黑鬼響我咹，我俾中指佢，而家諗起覺得自己太年少無知，還好我仲有命上連登鳩吹。

咁真係要反醒下

既然基因唔夠人最好就多啲強身健體去學下打拳 做下健身

畀人踩到上心口都可以當冇事

其實asian一d都唔輸蝕

前排哈佛歧視asian睇人地鬼佬討論既時候off topic講埋asian身形

原來外國大果班asian一般都輕鬆高過18x

其實根本係水土問題

white trash當道既日子真係過一日少一日

換做係個力架揸r8 個白鬼仲夠唔夠膽踢車呢？

置頂post

練有咩用，係美國一粒子彈就收皮。
生命誠可貴

同意

就咁睇, 黑背心鬼佬好廢, 出手慢同無力

BTW, 亞洲男人嬴一仗, 好波

咁你都有子彈…… 冇人叫你咁戇鳩唔買槍

收皮啦垃圾白鬼係到偷襲

勸交條白鬼擺撚明幫個背心白人
就大大聲叫亞裔冷靜
整到成個情況好似亞裔錯咁
唔係拍晒片真係唔知事實係點
你睇果張cap圖 搞到好似亞裔主動打尻人咁

child登仔以為自己係hongkong唔關你事
鬼佬理撚得你咩 亞裔就亞裔架啦

片中個亞裔好撚型 閃果拳同即時還擊
一打兩個白鬼都唔撚驚
唔係學幾個月當自己拳皇既連登仔可以做到
連登仔應該只會好似琴日果單 連旺角呀叔都唔夠打

你係咪做鬼佬隻狗做到傻撚左

你老味閪。我連登首席漢奸都睇唔撚過眼

Asian唔係白人隻狗。乜撚野洗撚比面你

今次個Asian係靠自己拳頭捍衛尊嚴。已經唔關膚色事

Asian無做錯乜點解要比白人踢車呀

梗係落車打佢老味閪啦

終於見到唔係有條打打下摟埋一舊

畀夠錢都可以
請黑人拍廣告又香蕉又猩猩馬騮
有利益個時佢地就會當無回事

東亞人教育水平同平均薪金都係美國最高

鬼咩亞裔係搵better life，白人係enjoying life

點解唔夠膽
知唔知幾多白鬼殺黑鬼
唔洗同你打直接開槍啦人地

所以佢一定係基

即係香港賓賓揸法拉利

呢個post完美睇到 係對事唔對人 同對人唔對事

亞裔最大問題就係成日都有自己人睇自己人唔順眼
人地喺資本主義社會用自己賺既錢買部跑車有咩問題
結果十個留言八個都屌佢做咩渣跑車 扮潮人

反而個youtube D鬼佬都係屌番條美國佬 對事不對人
係亞裔先咁撚on9自卑到覺得係白人面前抬唔起頭係理所當然
自己都睇唔起自己 人地又點會睇得起你

佢地奶慣人鞋底，見白人都爬，見亞洲人就踩，又唔見佢地用盤屎水照下自己咩樣先。

咁嘅情況佢地仲幫白人好似好優越咁，但啲白人當佢地係班養唔熟、搖尾乞憐嘅狗咋。

叫無問題,又無話叫完唔好打

你曲定直呀

白人可以統治全球係靠殺戮殺出黎

Romanov係知名五毛黎，你咁都唔知？
一早block左

我唔係日日mon post.。收到即block

俾我就打撚埋個飛撲嗰個

咁有錢應該買咩跑車先唔會比人撚

根本亞洲人其實唔好蝦，係香港人咁撚廢，打交都講風度，影撚衰哂

利申：六本本有白鬼唔知咩事同個越南佬嘈，之後打交，白鬼比人打到塊面比人磨地，成臉血暈埋，越南佬就咁走左去

諗起依條片 一條普通情侶錫嘴片 無端端畀人擺在4chan 之後畀班白鬼屌到爆

下面Comments先係重點

越南佬其實係幾好打，當年越戰美軍都吃左唔少苦頭，係香港人特別懦弱，唔代表全亞洲都係同香港人一樣

死白鬼
話人嘈咪得，又要串人gay
仲要踢人架車，一個愛車之人俾你咁踢架車仲唔同你死過

個理咪就係個白人挑個亞洲人機先
再者第二個白人咁撲落人叫勸交 盲嘅都知佢企邊面啦仲喺度扮中立。

同埋你唔幫理又唔幫親到底講呢個論點出嚟係做乜柒

Asian 好波

大把亞洲人打得羸白人啦
有咩咁出奇

打得好 white trash唔打唔得

鬼佬轉個頭有大把亞洲女安慰返啦

香港人被圈養到咁純你要問英國人點做到

點樣可以令到香港普遍成年男人膽少如鼠

香港90年代後無左尚武文化

你睇下香港D打街交片，後生仔好多淨係識用拳頭扑人，兩下手腳比D阿叔掃低。
連阿叔都唔夠抽，邊夠膽打鬼佬
見到鬼佬咪即刻烚熟狗頭做小丑囉

點解咁多人理香支那巴菲特條五毛

如果係大陸狗會打爛自己架車當道歉

華裔係種族，英國係國藉，拉埋嚟講 情況就如美國啲黑人都會撐返自己種族，被班美國警察槍擊一定會反抗，唔係撐返美國政府 點解同樣係唔同種族，白人敢歧視華人唔敢搞黑人？就係人地好團結反抗，唔係你咁日日分化！

男人在打交，女人在9叫

又話亞洲人磅數唔夠打

下次直接send youtube link 就得，唔好益啲content farm

好少見咁撚打得同勇武既亞裔

vroom vroom呀 boom boom

你係咪未撚睇過美國成日有白人street fight? 上youtube search大把 佢地打架風氣勁過亞洲好多

贏國蝗都識得打鬼佬喇

補 link

一腳 KO

咁撚完美，但差咁個處女女朋友

全世界的香港咁放任鬼佬橫行，呢個係事實，但唔好博懵拉埋政治講

tony jaa 式起飛腳，好療癒

贏國蝗有 guts 圍屌 white trash

又一單圍屌鬼佬

香港冇份

呢條片個黑鬼聊鳩個搬貨佬俾人攬腰摔低連hit